三字頭可以點樣識女仔

比錢

我要真愛呀

咩樣

唔靚仔唔緊要，殘唔殘先？殘都唔緊要，有無頭髮？無頭髮都算，夠唔夠高？

30歲大肥婆老處女 真心愛你的
要不要？

有樓有高潮

想逼死人咩

有冇車?有車唔難

Call g

肥婆先好啊

視乎3字後面有幾多個零

真愛是免費？

三字頭 識唔到女仔

中女/姨姨

揸部benz戴 Rolex 方死無女

都要有女睇到先得

有車有閪屌

咁點我冇

人生已完

可能啲廿零歲少女鐘意成熟穩重嘅男人呢
中佬返而有市場 女人就唔同講法

有 但邊到識

呃......
上興趣班啊？
或者返吓pt？

可以搵到出黎做野嘅女仔，通常都二十幾歲，又唔至於有代溝。當然前提係你個樣唔可以太老，同埋要有翻d工作上嘅成就

識好多3字頭都結咗婚

牙醫診所

又係你。。。

其實30歲男人對廿頭(22/23)女仔有冇興趣會唔會覺得太細個

唔會, 可以試下同我認識下先

瘋狂叫春

但邊到可以識到

同問

有冇樓?

女人咁多選擇都揀到三字頭, 應該有D問題

單車......

太肥唔好, 第時會更加肥, 應該好恐怖

唔怕啦，我都單身左80年，一早習慣左

個個老左都醜

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

m記

性格好重要
毒撚溝唔到女係正常

肥矮窮毒柒

你的樣子如何你的命運也必如何
ifc啦

冇錢點會有真愛

郭富城大過佢老婆成20年

3字頭嘅女人點睇？

唔怕啦 到你四字頭都無女先再上黎問

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

有, 思想成熟就ok

梗係唔係啦 有d後生女鐘意成熟d

我鍾意25+嘅哥哥 有冇想認識下我

留TG 小心BAM

其實可能開始老，無咗果種一定要追到心。
追唔追到都冇所謂啦

樣靚身材好就多選擇
肥或者樣衰嘅就唔洗旨意

男人柒都可以用錢同才華搭救
女人樣衰真係慘過食十舊屎

識我

加油

頂住

樓主running in the 90s

身高過唔過米七

做勇武

投胎再識過

睇下22/23女仔成唔成熟，不過多數都有代溝不了

係咁膚淺架 唔通同你講心咩

30 歲都步入老年啦
點識？

App

咁如果係5雞勞
10雞二手slk呢

如果靚仔個樣keep到，人工3萬up 點計？

#METOO
我要真愛呀 3字頭 A0
唔殘，有頭髮，夠高 但冇興趣唔識講野

33 了 真係覺得玩撚完

膠友app 大把女食

我要
肥妹 性格無問題就得
但現實好多都...

Fitch 應該搞搞香港代理

其實家下都真係只有上網識
或者朋友既朋友

都不外乎呢啲方法
另外 真心三字頭 如果無經濟能力 無地方住 係會輸蝕少少
不過其實保唔養呢家野我都少做 但起碼唔似三字頭

呢樣好緊要 巴打加油 我就三十尾 岩岩同左個女友一齊 二十中

搵我？

3 字頭先易溝女，見到女唔好諗住有咩非份之想，正正常常吹下D 生活小事，熟左之後就講下人生經驗，之後問條女有無興趣上屋企飲野，9 成都答應
利申︰住貝沙灣

不了通常老殘, 搵人埋單

有, 絲打讀緊書?

靚女絲打

性格都好重要既, 返而肥可以減, 太肥好明顯係人既問題

港女表示：我自己我戴緊黑sub

Is a new way I like to be

過唔少

靚仔應該由細都溝死女啦

i know that feel

我都係唔識講野, 唔風趣幽默

巴打網上識?

YES

竟然無俾人嫌老
有時D女, 相都未交換, 傾兩句就話你老

老實我個樣唔似三字頭
或者係呢樣野呱?
再者你係咪講啲野太嚴肅 太OLD SCHOOL
利申 我28歲果陣搵過一個18歲既女朋友

我自己同後生既無乜代溝...唔知清你係點

醜女得唔得

我間中先玩下, 仲要無放相你係咪一開始就有相
唔靚仔廢事放相

有冇正常女

我

我唔係玩交友APP 識架

唔好暗戀我
no gay

Yes 22

好青春呢兩日忙唔記得入個post
絲打鐘意成熟D既男仔